究竟我咁樣係咪有抑鬱症/情緒病

我有一段時間都係咁，仲會一到夜晚就會無啦啦喺度喊到收唔到聲，每晚都係喊到攰到訓著先訓到教，其他人只會叫你唔好諗野咁悲觀啦要正面啲，但問題係我自己真係控制唔到，時間耐咗我就連野都唔想再同人講，因為根本都冇人明，寧願自己匿埋唔開心喊到攰就訓，聽朝醒就另一日先再算

搵接受你（就算未必理解你）嘅人傾下，冇嘗試理解你嘅人唔使理佢唔好太在意
搵個地方，日記又好網誌又好，寫下自己對件事嘅感受
睇心理學書了解下自己嘅心理
谷住或扮無事呃自己嘅話只會愈鬱，愈改變唔到愈覺得自己係垃圾
共勉之

唔一定要有啲咩症先可以尋求協助
最緊要係知道自己幾次到limit
好朋友社工counsellor甚至去搵診所醫生都可以
特別係搵醫生開少少安眠藥俾你去渡過最辛苦最訓唔到既時期可能會有好大幫助，個人夠訓精神狀態都會舒服好多
最緊要係搵人幫你！唔好自己死頂
好辛苦就俾自己頹下咩都唔做
電腦過熱都要reboot啦，我哋個腦都一樣
唔清楚你咩狀況都俾唔到咩安慰你
希望你搵到第二朝起身既勇氣

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我唔識點樣去安慰你
不過我覺得唔開心嘅時候
最大嘅安慰係知道有人同自己處境一樣
you are not alone
之前都有人開過類似嘅post
希望你睇完過來人分享會覺得多d力量
或者揾個信得過嘅朋友傾下

你係咪黎M

same
個人感覺到自己係down
唔想同人講都唔知自己因為咩事而down
唔識講唔想講都冇一個合適嘅人講
你知啦
你講左d人一係好簡單叫你唔好唔開心啦
乜都冇解決過
一係話你平時唔係咁個喎
冇重視過呢個問題
咁算啦
我都唔知應該點
然後又自己匿埋收收埋埋

我都有呢種感覺
持續咗好多年
啱啱仲分開咗
覺得唔多唔少都係因為咁
因為會好容易情緒低落
然後想最可以依靠嘅人幫到自己
將情緒轉化咗俾佢
好辛苦 好後悔
依家個感覺一係死一係睇醫生
冇辦法

[url]好明 唉[/url]

首先樓主你唔好改個咁嘅名先？
望住呢個username真係冇事都亂諗嘢啦

我試過持續兩年
奉勸樓主快啲求助
唔係嘅話會一發不可收拾

抑鬱症唔係你有幾日係咁，係你每日都係咁